傳家俊首自動棄權真係好𨶙正

聽咗三次

要聽放手版

喊左
一早話marco 唱歌好過篤波

原版符合歌詞啲，但放手版好聽

以為打比賽首圈自動棄權

以為桌球果個自動棄權

唔小心J左女主角

傅家俊首圈就自動棄權？
咩對手咁把把炮

賣成人玩具的

識野 以前坐小巴聽到唔捨得走

諗起我以前幼稚既反麻日子

Marco

留言啲人好好笑

唱比a09聽

佢以家好靚仔

那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

我有這自卑的自由

等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

幽默感呢家嘢

條友日日叫春

比毒L幻想自己有個好靚嘅女朋友
再幻想自己好型咁放手 覺得自己好成熟好偉大